CSGO投資區

最近買咗柏林比賽隊員啲扭蛋,唔知大家覺得可以升到幾高

未來香港首富

幾蚊既野

留返畀你個孫

係都買st howl fn 同 d lore fn 各5把啦

我有10個 ibuypower holo 同 2 把 dlore

賺到笑
升20000

放左成半年都無升 反而跌左

有十個bravo 箱同兩支火蛇，可以點變錢

賣俾我

仲細咩csgo投資 自己講完有冇笑？

賣唔賣想變收

賣哂啦 得返閃亮 儲住

收skin

100個九頭蛇通行證

重有咩放 巴打

收刀

n年前300蚊買左10000個breakout case
賣晒steam ac有成萬幾蚊
依家成日ff如果想當年再膽粗d入10萬蚊落steam到買既話可以買樓

點換返錢都係一個問題

6折

Market 買晒貴刀
d鬼買貴嘢會直接PayPal

9折代購games仲好

用skinbaron, cs.deals
拎左$2000出黎...極速洗晒
剩返果d錢又入多次 now唔係輸晒就係蟹左

詳細d講得唔得
我有成$1xxk嘅items但唔知點樣變返真錢